起完身既第一篤尿係咪一定黃色？

幾個鐘冇柯就濃縮咗 變得深色

水份唔夠，正常